油塘唯二黃店竟然無人幫襯？？

油塘身為深藍地區
黃店已經夠少
但喺街市唯二嘅黃店
令和小食都可以無人幫襯？
間鋪嘅老闆承諾不招待狗隻
詳情可以睇和你pay app

見到隔離間泰國嘢咁多人食都心淡
住油塘嘅手足唔該每日都落去買碗米粉食

推

幫推

應該係唯三？仲有摩芽雞蛋仔 仲有間食齋

Push

蝦子炒麵勁香

油塘大本營仲有黃店

Antoshimo HK

好難得日本餐廳開到黎香港可以發表政見支持運動，手足記得去支持佢地

全港有5間分店

分店：
荃灣愉景新城1樓1066號舖
油塘超大本型2樓211號鋪
新蒲崗Mikiki 地下G05B號舖
鑽石山荷里活廣場1樓182號舖
九龍灣Megabox10樓6號舖

正

鯉魚門廣場嗰間

推！
一陣晏就即刻去買嚟食！

推埋呢間

好鍾意食佢個柚子飯 香香甜甜好正

咁要懲罰下佢多啲!

仲有令和！
次次落去佢都好少人食

P牌推唔郁

收唔收 Alipay

油塘真係藍屍集中地
做黃店冇俾人拆檔已經算好彩
所以住附近既得閒真係盡量過區去支持下
但位置問題除左黨鐵好難入去

多d去～

收到

令和魚蛋真心好正

人地話和平飯店都係架喎

令和小食其實唔差
仲好好禮貌

佢好似賣食物原味

必食
- 炸豬扒 （勁大塊、鬆軟、薄炸漿、入味）
- 白魚蛋 （唔係好彈牙嗰隻一咬即散，但係魚味濃）

有待改進
- 米線 （望落個色好深，但係冇咩味，比多小小咸味都好）
- 辣椒油（見人見志，唔會好辣冇咸味，但係好重麻油香）

利申有時返工搭車返屋企前都會買黎食
如果有人同老闆娘熟，可唔可以叫佢改進下米線，同講聲炸豬扒好撚正

Mikiki果間火燭,尋日同事想去都無得去

yes 我尋日突登去左果邊

又會其他店都無事得佢有事 SHK🤬🤬

牛丸好彈好好食，老闆娘話外國貨
米粉食過會有少少似壽喜燒湯底
推

食齋果間執左了

Megabox間西餐廳都勁黃但好少人去
我知宜家好抵屌
但三餐有一餐去幫自己人都得啩
啲野食真心唔錯既

竹

一定去支持

咖哩魚麵好食
真係魚蛋咁, 所以冇乜澱粉質到肚, 唔會食得飽, 個份量係熱狗盒
加多個魚蛋, 都係唔飽

米線個湯底真係冇乜味
豬扒好食
都係唔飽

福洲魚丸 屌你老味, 好撚好食

其實個份量係對得住個價錢，而且唔小
係好好食想食多D

個米線真係搞唔撚掂，如果老闆娘改善個米線湯底，個$35豬扒米線會好撚正

唔睇連登都唔知係黃， 我以為成個油塘得雞旦仔

好似冇

米粉嚟

但我都認同個湯唔夠味

唔夠飽加底都ok ge我覺得

知就今晚買嚟食 真心登佢地唔抵

其實我覺得鱈魚粥都正

去幫襯啦仲望，俾藍屍狗笑9你「唔同區，不了」

竟然有

雞蛋仔扮黃架，未FC

令和小食FB 表晒態係黃

雞蛋仔唔會扮黃啦， 好多文宣係當眼位。

利申：有幫襯

再推

佢個黃金磚用嚟送酒好正

新竹米粉黎 唔係米線
我都想要其他麵底

留名
油塘中心間泰國野係咪藍

佢好似出左新野22蚊10隻雞翼抵到爛！聽日去食！

呢間有冇得外賣

外賣自取應該有 要去問問 可能每間分店唔同

星六幫趁左摩芽

今日幫襯下其他啦！

唔知道呢間係黃
我係垃圾

以家落去買嚟食啦咁
我今日都去食

岩岩買左 但野唔多岩食
大部份炸 我唔食得
雖有瘋狂食魚強啦

令和？

雖然住藍田但我個個禮拜都過黎買野食
佢地價錢係就係貴過隔離但野食真係料靚好食

我已經食過哂佢地所有野
最推介個魚麵,口感彈牙得意,唔係好多地方食得到用魚肉既麵
魚蛋,燒賣都正,食落係明顯同其他鋪頭唔同

推薦白魚蛋好撚正
疫情期間可以買埋急凍裝𤉙烚熟食原味都正

呢排出咗炸雞翼22蚊10隻太撚抵屌

魚蛋米線價錢先21蚊一碗亦係好撚抵

摩芽轉左手啦喎⋯

我見黃藍地圖冇啦啦除左佢名,以為係扮黃
原來係轉左手

名都轉埋 油塘呢間唔再叫摩芽

係呀好鬆脆！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

我地原意想做努防守一環，等其他手足安心進攻
但依家後欄著火要大家幫手

有自取